(靠嚇) 警方拘捕超過6千人，當中近8成都未檢控

反修例衝突持續半年，警方拘捕超過6千人，當中近8成都未檢控，包括8月在銅鑼灣，喬裝警員拘捕的一批「極端核心暴力示威者」，當中大部分人已經踢保。

有大律師認為，警方對他們的指控如果屬實，至今仍未檢控並不尋常。

有能咁多位比人坐監咩,監獄好能大?

我都想知, 全港監倉有幾多?

應該得返2000左右位可以坐

志在打到抗爭者全身傷
佢地根本冇能力搜證告
不過可能佢地都會周圍刮周街D CCTV

睇番雨革當年陣地戰果D
真心有幾多告到?
而且有好多都係狗砌生豬肉

可以送中

送左都無人知

話唔需要送哂， 話有理論話送少部份輪姦少部份殺少部份， 再放少少料出黎，等你無咁易查但可以嚇大部份人

坐咩監？ 根本好多街坊路人和理非俾黑警鳩拉

黑警日日就出信問商場拎帶，（記得唔好周圍除衫。）

唔同意
被檢控既手足一個都嫌多

呢排都話搵左好多退休狗負責睇片拉手足

睇片，見你換衫代表夠料咩，踢唔踢就自己諗。

拉你入48都死，有d細個D嘅俾班狗嚇到喊，大個D嘅裸搜 打傷你都死，再唔係d人話口供房同臭格好凍(?)，到時唔俾毛氈你都凍到病

唔好過份樂觀
佢地搜證要時間
有d可能只係等埋一lok告